[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [421] 曲？Real！

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

1001試下開po

狗？real

強者？

有無pc巴打可以開聚魔歷戰骨鎚

sor
啱啱先睇到自己係1001

我個1001

lm

新po留明順便分享下，講明先唔係我寫

硬直霸體、起身霸體
這里主要是跟部位硬直有關。怪物在硬直動畫中，是不會產生第二次部位硬直的。
舉個例子，你把火龍推倒了，這個時候狂砍腿，起身了也不會一刀積蓄砍到（大劍之類的除外）。這里牽扯到超傷的問題。
超傷主要發生在倒地時，包括炎王的2次頭硬倒地之類的，以及飛龍種的推腳。在倒地時，如果你持續對一個部位造成傷害，那麼多半是會突破臨界值的。這時候就會超傷。
你的某一次攻擊會把硬直爆掉，然後重新開始計算。這就是超傷。然後講一下硬直霸體和起身霸體。硬直霸體體現為怪物的硬直動作，比如飛龍種的頭部硬直，飛龍會往後退，然後把頭伸回來。這個動畫的過程中，硬直不會發生超傷，而是如果超過零界點了，就會鎖定在0積蓄。

呢度講下超傷
超傷講到好好咁其實有限次數有限部位同得個別怪有，唔好咁期待，最特例既危3怪得鋼龍頭就係一個超傷機制，佢個頭超傷比部位硬直來得快，所以可以無限鎖，而能夠超傷，即係非暈眩2次倒地既好似得返炎王龍同冰咒，同一隻僅限一次

順帶一提
呢代怪，硬直款式多左，而硬直臨界數值低左，最明顯係4人狩獵，加上武裝大後期普遍勁，其實好易就能打出硬直，捉住隻怪，甚至按佢響地上磨擦，最主要係個輸出手法，如果只做到響怪物鎖動畫時打擊隻怪，或者打錯既部位，咁唔單止會攪到累積唔到失衡，仲有機會令怪物既硬直累積鎖響0，浪費隊友做既硬直輸入

而d老手有時著到鳩鳩地，都打得又快又順，就係佢地識得響怪物冇鎖動畫時輸入爆發傷害，或者打點清醒知道打邊度隻怪會仆街

比較易明既例子就係炎妃龍，其實炎妃失衡值好低，但硬係有d人會打到隻怪鳩飛鳩衝鳩爆，就係佢好仆街set左失衡位響4肢度，習慣鎖頭，或者慣性認為龍頭就好打既人，就易入左佢個局，其實幾把無視肉質，或者打差肉質都有唔錯傷害既武器撈腳，佢會勁仆街，3,4分鐘一隻唔係問題

正評係俾po名嘅

: 曲?
: real

有手足好有心整咗個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

入去 撳 /task 拎任務
Retweet + Like + Reply
國際戰線長期好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

國際戰線，多你一個好多
光復香港，你我有責

real

學野

想問下巫師3個聯動任隻鹿首精係咪nerf過？上網見話建議組隊四人打，但我前日開始練大劍，尋日用大劍一次就過左，又唔覺難打

m位裝打上位怪？

我估應該係

但我應該都係會打唔贏

Lm
Real

新post real留名

上位裝，未入ice borne

唔係，巫師3個任唔係一入就比你着geralt裝同只能夠間佢比你嘅武器咩-_-

個個單人劇情任黎 點4人組隊

佢應該講討伐林精 拎skin個任 ？

你應該係打咗單人劇情的鹿首精
推薦連機個隻係 古代鹿首精

Real!

原來巫師3任有兩個，即係難嘅係第二個，我柒

個個就mhw已經nerf過 你宜家升左m位裝打輕鬆過
單人個個最難係做隱藏任務保住毒妖鳥唔死會送攻擊珠 不過宜家已經唔需要

Real

金羊完咗之後係咪又到返冥赤

好耐冇玩 啱啱玩返
有咩新怪打?
邊把太刀最勁?
煌黑幾時出?

仲太刀俠？企camp啦累人累物

利申：真·太刀俠

又攻擊？

唔知wow咗未

攻擊l你要咩

2粒咪公義

拿你講架 即係可以當你齊珠啦

平常心

新手剛入坑，打左幾次都保唔到隻毒妖鳥，尾場用大劍好難幫佢清d龍仔，顧得佢來自己又係咁比隻鹿精打，

開始打前 係地圖上收集足夠既粉塵同閃光彈
樹精一call就閃 清小怪優先

係

呢樣我有做，係我清得慢又比鹿精打死

search片話用輕弩/太刀來清會好d，今晚再試

之前有人推薦劍斧 識用就用劍斧
劍mode 斧mode 攻擊範圍都大

即係炎妃打前手好過打頭？

有無斬斧達人教下小妹屬性瓶客制屬性定攻好？

屬性

我尋日先打完，大劍淨係玩左兩日。
我自己就無收集到素材，淨係攞營地補給都夠玩，生命粉塵同閃光彈留到最後毒妖鳥出黎先用，前者用黎幫佢補血，後者就盡拖，減少毒妖鳥被攻擊。
一開始唔好理啲龍仔，直接打鹿首精，打中之後一有龍仔圍上黎就接橫掃，基本上一兩次已經可以打死晒3隻。
鹿首精出招其實好簡單，不仿唔打睇下佢點出招先，跟住就知咩時機佢會硬直可以攻擊。攻擊個陣盡量係佢後面打，記得吃左秘藥同全熟肉先再打，善用火魔(佢着火個陣就上去軟化)。

後腳

今晚整返幾把先

有冇ching帶主線紅蓮爆鱗
XdzLfaB-j4t@

隻鹿首精1on1冇問題，已經記到佢d動作點出，毒妖鳥死左我成個任都係半個鐘到完，可能真係太顧隻毒妖鳥....

最慘係fail左又要行過哂d劇情

輸出就是硬道理，係鹿首精打死毒妖鳥前打死鹿首精咪得囉😂

你打得密，就會吸引火力，等隻鹿首精專注打你

我見佢比d龍仔打到訓哂地打打下都要返轉頭救佢 不過你地話齋要用閃光彈施時間，我前面既場用左，今晚再來

我執埋不死蟲同青菇合粉塵救毒妖鳥

我都係你講先留意到原來龍仔會打毒妖鳥，我個陣淨係見佢殘血就即刻用晒三個生命粉塵，跟住就無再理佢。

PC或成最大贏家

徹(擴)甲(散)邪教真係好撚正
炸飛曬隊友

PC?

巴打搞搞d 蝗語，好銀眼

整咗成套觸角gamma 本身諗住可以用嚟配套輕鬆弓裝，發現好難用，啲珠位都麻麻地咁

到而家剩係出過腰

直接爆迴距幾好用

30分鐘過到 冇理由護唔到毒妖wor
定係巴打漏咗奇面族長個支線任務

SYG
金羊1號隊
-2

你咁早點夾

追得post姐係得閒
人呢

果個過左，鹿首精一開場中落石，之後燒親都中真蓄力斬好快，係毒妖打到不知所措

real post lm

追得就得閒咩

微波王大師

真人？

-1

劍神

屌你老尾啲架仔
打雷狼死曬

冇諗過七成血飛翔爪佢都會貓
sor

佢係真人

有無巴打有聚魔歷戰金火

有無巴打有聚魔歷戰金獅子

紅色四級窿永遠都係火焰2 耐火2/3 全開治癒

曲人

SYG

coming

噢,唔記得自己係pc

巴打入左人地個個？

自膠，我要金火

如果聚魔想打到7775大概打幾多隻

正常咁打 唔係專登刷
你預最少100個鐘

想問如果想要強弓珠,應該打中分哥定魚會好啲?

魚啩
我打魚刷強壁嗰陣打咗好多粒強弓返嚟

唔該哂巴打

我有強迫豬

Ps4 有雷狼團？

想問icebrone係咁耐力上限可以回解?
熱飲無效, 打消果實又食唔到

食肉咪得

打咗場 本來打算比你參考下 唔記得po出來
anyway 過到就好

打錯，係不停扣耐力上限
食咩肉先得？

係咪去咗雪地？ 係的話你需要去道具店買熱飲

係，但飲完熱飲行耐力bar上限扣左都係回唔到

熱飲防止你係雪地d氣好似倒水咁扣

要補充扣左既氣你需要食肉or強走藥

Thanks bro

幾時先有update

預判佢既預判

睇黎果位巴打啲tk技術未到家喎 真係要好好向你地學習

真啊

real lm

激昂金獅重弩徹3係唔係咁砌？

Yes 無錯

要玩就玩到最勁 邪教玩法

應該唔少巴打走左去玩仙撈悲

有冇清可以簡單講下重弩同輕弩點玩
利申 未玩過想玩

呢套高過炮術5?

每炮輸出低D 但續航力高好多 唔洗補彈
可以理解做水弩既高dps版

覺得ko3暈多兩次好啲，又有強壁

求PC 歷碎龍

Ps4 雷狼？

KO3既提升其實有限 KO1效益最高
續航力真係有明顯差別 唔洗番屋企攞彈就係更好
真利刃射多幾粒就有更高KO值
防性真利刃配唔出 但迴距三都好撚正一滾乜怪都打唔到你

入緊

計效益就唔知啦 玩得唔多
最多都係街場拎黎打雷狼,金獅,金銀火
3亂射都最少暈到5次，2就3~4次到
加埋流口水同手腳倒地之類，未試過搞到要補彈
最重要都係冇強壁，懶得避

三貓wo ching

我已經唔知講咩好

PC有冇real

求PC 歷碎龍 同歷金獅

比較中意之前有位巴打推介個套迴距裝
碌地碌到好爽

煌黑呢

原來我有耐衝3 on9

隻痺毒龍賤到仆街
貓左兩次最後都係要玩一擊脫離先打得死

裝耐毒？

點解隻猛爆同我之前打有啲唔同 個AI會combo追一個人黎打 定係我打得太少

有無巴打想一齊刷煌啼龍眼殼？
要瘋狂爆頭

PS4
打漏咗

連貓5次我都唔知比咩反應

而家大劍出咩裝？

我打左一星期only
無咁多珠
btw, M2好似開始黎料愈黎愈多狀態煩膠龍

未試過雷狼打佢2刀都無 就連轉3次區
成場無位打佢 打1次口水硬直 on99
隻野食撚錯藥

猛爆我都係玩奶算

ps4有冇團？

不動衣撞牆軟肉一直陷阱
到最後個區第一個入去放閃光彈射盲防jojo再撞
之後輪流放回血係中間，完

呢粒係咪公廁豬嚟

我立即

想問下你係咪無匠2

呢啲垃圾豬唔要啦

佢份人好無仗義

有公義冇仗義公平咩

見到你無匠2心理都平衡啲

公義依啲公廁珠 多到唔想要

黃豆豬

應該係

我都覺得係

刷食材真係好痛苦

咪撚再貼啦
好多人因為無呢粒公廁豬
小則轉驚棄驚
大則jump咗ifc啦

個post已經唔見咗好多熟悉既名字
再貼無人玩㗎啦
仲點有人陪小妹打聚魔

發覺冰牙龍都係閪龍一條黎，過度活躍症郁黎郁去，白刃都上唔撚到

有無人ps4一齊打M 金羊？

㬨我唔到嘅
同倫敦金借老細隻撈同銀紙影相曬命一樣
d公義持有者從來都係一兩個

real?

咁樣g位冇一隻唔西

咩real
我無追開post 唔明
6zmE LZEy eDTe

屌你老味幾時有更新呀！！！！

但呢排打狼B
個集會所一晚出2，3粒係基本
應該好快有雙位數持有者
對普通人，棄驚撚公平咩

呢隻我特別覺得西

前幾日刷完

最後一個竟然係國王仙人掌
捉到隻雞都未挖到

我都覺
佢跳d幅度特別大,下下郁幾個身位咁
其他無郁咁多

我又唔係要人帶
一齊刷下
我仲未齊金羊d 武
上位把散彈邪教武我都仲未有

到咗喇，冇人開

剛開
救唔救難？

M位賊弩垃圾嚟
可以唔洗刷

好

我屌你老母啦陷街鏟賤種爛袋冰牙

笑到我

冰牙真係賤種黎

我都有份貓

噴火冇預兆kick咗d

用大劍打真係食撚屎

攻2有一兩粒就夠啦⋯⋯

差1粒砌唔到某d裝就要刷 多餘個d真係當bonus
利申: 冇刷豬好耐

其實我少咗上攻7嘅裝，就算挑都係去到挑5，然後滑翔衣插多挑2
然後比多位一d輔助技：集中、匠5、體3
好多時係持續輸出好過大力但時不時磨刀/加buff/被秒

赤龍武冇屬會
點解要出挑7同看破

唔怪得同之前差唔多
除咗上攻7係咪要弱特

五件赤龍啦

打爆佢隻手先

鍊左佢啦hi

呢隻野你當佢飛雷打就死得

正皮是我俾的

抵你冇仗義

個正皮係小妹俾
阿姨你係唔係年紀大
一係手震按錯？一係眼花睇錯？

企開啲啦.jpg
咪人正皮咗先，你就衝出黎認屎認屁

我無睇攻略無著抗毒裝就直接開波
靠踢d麻痹/眠蛙/陷阱打喳，過到但好煩

徹3補彈都幾煩 上限得9粒
之前要係咁合
合完徹1又要加火藥粉變徹3

之後打浮眠記得加耐眠

有圖有真相
你繼續吹

一升69就學壞
講大話唔眨眼

仲有冇野講？

P牌有得投票？
小心俾人fake

上車蟲棍有冇得諗，見佢上車攻擊好似幾高攻

你試完話我知

佢隻手成日軟化之後打兩下又硬返

岩岩開荒打到，打左25分鐘

睇黎你未試過蟲棍弱化打唔足hit數要弱三次

我都算main蟲棍，唔夠hit數弱化呢啲事已經睇化咗

不過無論係同其他武器既弱化比
或者同棍自己啲動作比
棍弱化個傷害係幾高 多數隻怪流口水我都會上
至少比用其他武器既時候更樂於上

然後比人叫我弱唔到就咪鬼爭住上

想問玩徹甲 用強打衣裝好唔好？

Btw最近搞個達人煙筒同化合衣裝真係幾麻煩

求深夜carry
跟街場得垃圾珠 又成15分鐘場

老細，你下下1-2點先on
小妹呢邊啲人1點幾2點前一定收皮
點gun

唔好入錯日文名，大字頭，英文單字既
4怪同場連續狩獵tk隊
應該都5分內既

合野都係2個制姐

ib個人認為初見冰呪先最煩，其餘都不值一提

絕配啦

微波爐表示

ps4有無人玩緊？

Beta冰呪都幾難打

歧視夜鬼

冰牙龍初見
騰龍 校服打咗35 mins

利申：我係垃圾

我係真垃圾，打左一rd 貓左就救難

冰牙龍係用黎提你係時候換裝

追呢隻野真係好煩，一跳半個區

有冇人知點樣快刷白色雞仔

操蟲棍加隻高速蟲掛，慳返時間執石仔同換網

直頭見都未見過

白雞同魚王個兩個食材重唔重要
唔重要我就直接pass
運氣太差了

白雞即係咩

如果係柔毛秧雞就直接打活動任朝天空狙擊，聽聞係必出

出左了
差隻魚
仲有個唔知咩食材

屌啲人唔係話化石湯釜好易刷架咩

有冇好心人開隻歷鋼龍出嚟

的確好易，都唔駛特登刷，打個調查任就見到

刷左成個鐘先有

有無人一齊打幾場猛爆碎龍 入親街場都打唔贏
7tuK EhrB 4KZb

新手入坑PC版

新手一問,以前買咗PS4 MHW,出DLC前已經冇玩
而家想買DLC玩返但只見到得個3舊幾水同捆包是咪要硬食?

求普通/歷戰聚魔屍套
PC

終於可以體驗到60fps
但點解開到最高畫質都好似好蒙咁?

disable game內反鋸齒 開左blur過冇開
可以用埋reshade

60正好多

唔該晒,.原來係反鋸齒累事,.關左即刻高清

之前PS4一出時玩到HR100,.依家有排追
又無得飛過埸動畫

可以disable埋立體描繪品質
不過呢個開左同冇開勁大分別
我係因為開左之後 冰原個天空會有大霧 所以關左
關左之後清好多 但冇咁光

更上一層樓

請問有冇ching有聚魔歷戰獄狼龍

其實我覺得有d地方開左體積霧會更靚 例如冰原集會區域
但開左冰原超大霧唔知做乜鳩
一定要關左先有夜景睇

想問下PC多人連機定PS4多D 諗緊入唔入埋PC

冇玩過PS4答唔到你

PC而家40000人玩緊

有冇雷狼團
ps4

有冇歷戰金師團/歷戰屍套團

我慢慢試下
新手都係直衝主任先

終於知點解尋晚打猛爆會5貓
用得多赤龍水輕弩真係會變弱智
都係用返太刀好啲

如果用重弩重快變弱智呀

有

帝皇冰盾斧
大大力超解落去

我果把谷到上900幾冰屬，超解打落去都係爆100左右一樽

用套爆防同齊珠既重弩m位裝 返去打古代林精
都打咗我24分鐘 以前真係噩夢黎

係咪無食藥
同埋要睇隻怪弱咩屬

無，打活動雷狼

Ps4? 有冇real

以前用火太刀普攻到佢死好正

二周目睇路

淨食飯一樽100差唔多啦
我都唔會食哂3隻藥 淨係生啪種子算
大約120-130一樽

之前三周見太胃痛棄咗

比起dod123同nier1, 都唔算太胃痛

真，dod1 呀妹同埋dod2 打返caim

發覺依家真係好多999毒撚獵人
邀曬你班毒撚做認證先

我覺得dod3, 零先最慘

不過dod系列一向都係買音樂故事送遊戲, 白金簡直係折磨

你個大毒撚有資格話其他人咩

無理我個999屎忽鬼邀請

打雷狼用電鋸>超解

我冇開機喎

我砌咗集中，無砌強化持續

屌
明明本篇玩到好撚熟 岩岩入冰原打隻特鬥牛都會貓
開始懷疑人生

想玩 但冇ps3
幾時出返個ps4/pc炒冷飯版

dod1有出ps3版

3定nier 1都係ps3
其實主要係想玩nier1

之後會精神分裂

nier 1好似話會再出多次, 但係唔係好似bio2咁重製就唔知了
dod3如果唔係好想睇故事的話就唔好開, 個遊戲設定係負分, 但音樂故事係S級

電鋸唔洗強化持續
集中3儲瓶咁快

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

唔洗驚
我而家都成日比猛牛龍搞到懷疑人生

淨係呢個雷狼雙珠都刷左100場 但都唔出挑2 係咪應該棄驚？

利申 無公義

放心，之後你會成日遇到佢做架兩

我一陣先打，你得唔得？

大概幾點

45分？

雷狼coming

Okok

6Qrn zFCw YYFj

個肚搞緊，可能要遲d

慢慢

反正你轉一下圈就實用一樽
無強化持續都無所謂

用細解都唔錯
打到佢瞓低再超解

盾斧如果成日要擋招係咪用鋼刃好過達人藝？

咩撚野
今集隻斬龍判定咁痴根
企係中心都避唔撚到招大絕

原來已經打哂
sorry

唔緊要啦

有冇其他要開

無啦，訓先

超人棄屠龍驚

冇人on
有冇real?

雷狼？

救難緊，轉頭過黎

有冇雷狼

ps4?

應該係啲人未齊豬
邊有面入999小隊
佢地已經晚晚打狼B
你等下添啦

SYG 小妹深夜團
求carry 雷狼 我freeride 營

我齊豬但只係想要多粒公義

防風防音匠達人特射都3粒以上就係唔出公義

hr999 都冇

巴打咩id

開完人都無

-2

連喺xx都要俾人tk

貓打人唔痛嘅，放心

你俾2粒攻1都唔俾粒攻2我

世界冇公義

競猜冇奬遊戲，上圖有幾多粒攻2豬呢？

psn hand左？

650MR
Rare12既II珠除左一粒攻II 我咩撚都未見過
有無黑過我？

有公義就等於爆左機架啦

0

今集d地咁唔平所謂死角位已經冇意義
但而家收刀咁快咪收刀撲, 到有裝備果時300dam左右就打到佢cut技

用緊凶豺大劍，括號括住屬性即係無屬？
同埋如果要刷無擊珠係咪要返上位刷歷戰？

基本m3開始位我每場都勾爪/陷阱

點解你會知㗎

因為我都試過
成堆龍珠

破龍、滑走攻擊、火炎、逆上

攻2達2匠2特射2防音2都刷到
偏偏未見過逆上2同解體
專登著埋強運裝搏出多啲rare11既珠
但係打左成100場, 一粒都未見過

你有嗰d，我冇
我有嗰d，你冇

幾時先出新任呀......每個禮拜都係打呢啲好撚悶

有冇諗過轉驚玩遲d再番黎呢

佢有個啲，我無
佢無個啲，我都無

有次出粒解體勁興奮
即刻換裝上珠
點知搵極粒解體都唔見
原來嗰粒係解放體術

我要解放體力
冇依幾粒珠赤龍裝始終都係差緊啲

國際秒經：幾時有煌黑？

煌黑幾時出?

話明煌黑龍
又黃，又黑，家陣咩時勢，學sony話齋，家陣唔會有心情見到

日本好多公司 home office 到 6月尾,
電視劇, 動畫, game 好多都延晒期,
原本4月播嘅半澤直樹, 到而家都仲未confirm到幾時播,
咁計法, 煌黑七月尾出到都算樂觀喇

唔知點解入左iceborne之後成日耐力打下打下無端端跌左25(150>125)，連係本體啲圖打角龍都係咁，有無人知咩事？

雪地要飲熱飲 個身冰咗可以浸下溫泉

琴日東京好似回塘多左案例
隨時入返警戒mode

唔關雪地事，我係沙漠打角龍都係咁

咁就應該係你打得太慢 個人肚餓

過咗10分鐘會肚餓就會扣
食野會回
隨身食物好野黎
或者直接古代秘藥當糖食

肚餓姐下話，耐力大值一向要定時補架啦

Re:Zero

話時話，大家有幾多粒古代秘藥，我食嘅次數少過10，但蒸氣爐不斷中

次次出門口都帶晒成個藥箱出去

自從有回血客制之後好耐無食過藥
有時懶到直接貓車就算

識玩一定用大居合同佢對撼

炸炸林過左個主線整套裝好過啦

刀劍，史萊姆，re零

貓完又未有飲食咪食一粒

藍？

千幾粒

玩10倍機多到傻
以前身為乞衣獵人既我係極少用

第一次打mh?

通常係貓左冇飯食先用，所以以前都好少用

我地尼度唔歡迎藍絲同自稱中立個啲人
請你自行離開啦

閱讀理解0

見到蒼火同炎妃我就嬲鳩

啱啱開始玩弩
想問下激昂金獅把重弩係咪淨係射徹3就得
成日打打下都唔夠彈用
利申 已經用緊利刃護石

我屌你老母啦
自己柒下柒下唔撚知咩叫開玩笑既都知道我意思係打黃黑係唔出得咁解啦柒頭

我就未見過連登有咁沙膽藍屍響mh post 浦頭既，你響度亂鳩咁貼標籤做乜啊屌你都on99

玩埋龍擊

點會打打下唔夠用，除非佢唔轉區咋喎
同埋一定會帶回歸玉

有樣野叫擴散彈

佢倒地緊會射龍擊

真係打打下會唔夠用
雷狼龍都成日係咁

射過幾次見到會打走埋隊友就唔敢用

我一隻激昂金獅都冇殺過俾人話藍，痴鳩線

躝啦 好玩唔玩拎尼啲開玩笑？
郁啲屌人老母同無文化藍絲有乜分別
真係惡撚過共產黨喎

你收皮啦小朋友，言論自由網絡世界有咩唔講得啊
我講既嘢意思有邊忽藍啊，你有根有強咪指控我囉

問題係你冇啊
鳩彈一句藍？有乜因由啊？

你知唔知咁樣攻擊人仲惡過共產黨啊？點解我要屌鳩你啊？因為你亂黎啊
我句野你點推得出我係藍啊？講丫屌你老母

自己柒撚左就叫人唔俾講，家陣你係環時啊？on99

繼皇影之後又有花生

冇殺激昂金獅真係好好笑

真係冇

屌 打極都無爐心殼

頭一兩round斬尾 最尾拎槍爆頭

所有打過金cg嘅人 我全部踢曬出no tk

藍？

我地尼度唔歡迎藍絲同自稱中立個啲人
請你自行離開啦

通常後腳同尾冇乜人，但好多人鍾意炸頭

法國街場太刀10個有9個都斬到上晒頭
出骷髏骨都斬斬斬

用徹甲基本上都係佢前半身個位
成日忍唔住去炸頭

咁都有花生食

冇上水一排又有花生

好多故post 都見到你

街場無槍手呀

唔好刷爛西呀你地一個二個！
黃到金！

做咩
上開講故台

真手足

小弟專殺炎妃/蒼火/碎龍藍色既怪全部滅族

係呀 睇幾個post 都見到你
不過呢排都冇乜好睇
係啱啱見到你係仆嘢果post 到

頭就自己拎澈甲/貫通 我自己實測唔帶破壞王都爆到
尾就難啲 我自己一個帶把斬斧零解唔帶破壞王完場都未爆到

又曲線推post

零解緊係

見你咁真心
我比個正評你安慰下

你一講我又要去重睇過啲故

條尾太高其他武器應該都唔係好打到 大劍我都試過都係太高斬唔到 蟲棍可以一試嘅

正皮係我俾既

調轉打就易斷尾，最後個區斬腳易倒地

有冇ps4雷狼團

卡個位，食完飯玩

3個去頭裝起爆太刀爆頭就俾1個擴散tk

pc?

豺龍都係黃

唔好意思係ps4

太刀呢啲打靶仔平時都tk得人多
利申 main cb

次次裝起爆都俾人tk太刀盾斧重弩擴散乜都有

皇影係咩花生？我miss左

我淨係記得：

皇影嘅離開絕對係大家嘅損失

巴打我去聚魔掘幾舊骨先再返嚟

佢咩事離開？

支持重弩伸張正義，炸走班打靶仔

直接d講 就係死唔認錯+心理承受能力薄弱

係我衰既

又冇講錯 衰咩

玩散彈打雷狼好似麻麻地

我都想要

一齊等啲大佬

肉質問題？

解完打頭一飛30幾

你講左d乜？

雷狼個死人頭已經好食彈喎

所以咪唔明點解打咁少

有冇巴打有聚魔歷戰爆麟龍啊 ？

差佢啲素材
Ps4版

諗起P3 個小夫頭會自己吸散彈

好似係有人問弩二揀一技出邊個好d
皇影就話a同埋原因
江東就話a係好d但原因誤導
皇影就話江東個誤導有誤導
跟住就開火
好似係

有冇巴打有聚魔熔岩lv7 想要歷戰爆麟

玩徹甲算

雷狼場仲有冇位

入緊嚟

我讓個位出嚟俾你

咁好少事者

sorry巴打我粒擴散應該射尾

我又斷線啦
究竟係機問題定lan線問題

又唔洗，我都係隨便搵野打下姐

咁巴打開唔開第二隊

[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [412] 呢到冇又長又粗嘅柱睇

搵返，大概由500幾樓鬧到差唔多700幾樓

2團 -2

唔該晒巴打 唔洗升得咁辛苦

比佢吠停左個陷阱

都唔係我陪你打
換咗舊lan線，暫時未斷

想玩下風暴槍 但發覺自己一粒特射都冇⋯⋯刷特2定2粒特1好

煉金或者打熔岩魚應該好易出返特射1

直接打粒特射II

原來係咁，之前有人話懷念佢以為佢真係出咗事

唔該你開丫嘛

其實斬龍想點撚樣
d視角閪撚到無人有

聚魔3個7應該優先邊3個
依家森林荒地7，瘴氣5
見好多巴打珊瑚7就唔升住

巴打仲卡緊斬龍？

我係睇自己客製需要d乜

仲有眠撞流宇宙第一

嗰位ching勁撚到

Pc今日開始一開game就stopped working
已經重新用防火牆隔離
有冇巴打都係咁

stracker's loader每次隻game更新佢都要更新

夠啦
我唔想又重現一次比人翻舊帳既事件

巨鑽爆擊呢個名，我細細個就聽過啦

煉金d票係咪要做任有 我淨係見到咩天龍票 個d換料

其實我都係第一次執果粒歷戰爆鱗

唔想等stracker's loader更新就暫時del左佢先 或者用呢個

煉金票係玩蒸氣機喎

屌

我通常入人地聚魔求怪刷素刷材
自己d地冇乜打理
d Lv都係喺人地度打返黎
升7都係諗住同巴打開心share

屌佢食撚左我個地洞

淨係需要更新stracker’s loader？ 原本個啲外觀mod不用全部重新整過？

乜撚都冇更新過
應該唔駛重新整
除非你搞咗蒼星套出嚟

去平地打好過沙丘，d怪跳好似剩係計displacement唔理actual distance成日俾角龍喺斜坡屈

stracker's loader未出呢個version既更新
所以你有兩條路揀
1. 暫時delete stracker's loader 同埋會用到個loader既mod

2. download 舊版1.8 stracker's loader

打開loader-config.json將所有true轉做false
再download埋呢個

做左2. 既話, 咁你就即刻玩得 而且用stracker's loader既mod可以繼續用

我聚魔大部分都係自己打
而家冰原珊瑚7，升緊熔岩7

果條𨶙樣最勁係同人嘈horizon 個故事唔合理，其實係佢自己未玩過咁講到錯晒以為自己啱，佢MH呢邊算少事啦

計我話拎把太刀出嚟，話比佢知邊個先係劍術大師

打埋呢舖沖個涼先

有冇清有聚魔歷戰金獅

裝填快定利刃？？？
擺啦！擺啦嘛！仲唔擺！

PC 有冇real

一直用緊大劍
感覺上唔熟到佢pk無辦法打得贏

太刀出拔刀氣刃同時斷尾
型到扯旗

fake PC
c3@uTKeRnfut

斬龍咁敏捷，你唔熟真係好難拎大劍打贏，初頭又唔高傷

我youtube見d人都係熟到佢飛起下下大劍爆頭

有冇野打

我就咁del咗strackers loader就入得返好彩啲嘢無變
可能因為我只係整咗m位外觀
唔該巴打

A8?YJACyQcET
PC

youtube睇果D對你開荒打其實冇咩參考價值, 因為人地有裝備有技能下好易打硬直鎖死隻怪但你冇裝備就唔得
大劍打斬龍hit&away一刀斬頭/尾再脫離收刀搵下次機會再一刀脫離

問下佢地玩咗幾年mh
打過幾多次條龍先出條片

有冇銃槍巴打？唔肯定洗唔洗推100會心同超心3

放射唔洗，插射同全彈推

推100會3同超心3係平砍高傷啲？

你可以將銃槍個「砲擊：物理」既攻擊頻率咁樣睇
放射 10:1
擴散 3:2
通常 1:2
有物理牽涉 所以推百會會高攻d

係
所有牽涉砲擊嘅招只食砲術同貓砲傷害
唔同徹甲榴彈 係連面板攻擊都唔食

不過砲擊會有極低嘅屬性傷害
中龍屬會每砲低咗幾點傷

再射擴散我三車

擴散果然係危害世界產物

有太刀隊友真係打到無心機

攬炒

玩散彈個時真係可以一槍都打唔出

太刀唔放耐衝又咪係俾其他職斬同射

長期3缺1

下場維持？

行去尾位 讓頭都cut我

題外話,之前玩mhxx勇氣大劍真係學壞手勢

2020年太刀都仲tk到人
人唔笑 Sunny都吠

多人運動唔裝耐衝仲要恕人

好啊

改名狗

PS4 有冇深夜團

3GzX 6Dkk 3T2C
雷狼

話口未完走哂

想打可以照入

我成日覺得佢好似拳擊手
用最小角度回避再反擊

3粒攻1 無公義

你過到未

斬龍都還好，我覺得碎龍同轟龍難打好多，斬龍打多一兩次就知佢條尾嘅盲點，碎龍同轟龍，想斬一刀都要走黎走去

好撚on9

等我整返套徹甲輕弩再返去屠佢

終於到返冥赤，我可以刷套裝啦

7月17出煌黑？

集氣求祝福！

刷左100次婆婆都仲差帝皇火盾斧😭

佢個source邊度黎? 似係討論區post黎

冇再出po即係 火炎2 全開2 破龍2 底力2

攻擊珠（1）*2

每次睇到呢條龍 我就掛念你嘅女果骨豐

ps4個mr usj任幾時先肯開

好想瘋狂同佢

仲有冇人玩2g

呢排有star wars 送，咪打住等煌黑

有冇辦法線上連機
可以玩翻

主線都未過就用邪教

用長槍收埋隻貓
回合制穩贏

上車斬斧點覺醒

我差水弓

我都刷左80次婆婆無冰盾斧

而家雷狼係出到最好既珠?

係
但五紫冰咒獄狼青瓜爆鱗刷得快好多
屌你老母猛牛龍

攻攻攻攻攻
刷唔刷炎妃技睇你珠同點配裝

請問rare8大劍有一格客製強化，如果整咗之後升rare11係咪會將個強化帶埋落rare11度？

雷狼快嘅都可以5,6分鐘

斷估7月頭出

第2次熄燈撞牆後開始落陷阱連落去，好似xx護石定番打法合作性要求唔高，4個人最快可以3分鐘

但都係撞手神，始終肉質唔靚屬性吸收又鳩

都快唔過恐暴金銀火果隻好彩分幾唔好彩2分幾既速度

由其雷狼熄左燈之後挑冇發動，屬性唔吸收真係打唔旭

越快，熄燈打既時間又越長

有時玩得舒服出一銳5有90刀白斬

用玉出咗水弓了

幾時有煌黑
幾時有新活動任
赤龍武覺咩好

唔識想同人傾下都冇

我記得可以用模擬器連到線
咁集會所會易開荒啲

2g太刀簡單暴力 但好似連氣刃大迴旋都冇

有 唯一上氣刃既招黎

點解要玩返2g
真係想玩返舊版 玩XX咪得
定你想做返真。獵人？

唔使理，冇撚用的
所有野都係爆ib主線先開始

Wii MH3 先開始有大迴旋同三段氣刃

你係咪記錯p3
2g係連後退斬都冇得向左右移

自膠 梳

調轉左, 係得後退斬冇左右移
呢招係鎖麒麟頭神技黎

宜家仲有冇人出黎玩
新出果D係咪多好多招式玩

舊版大劍係咪得蓄力斬?

舊作黎講XX玩集大成之外3G玩海戰4G玩公會極限
但2G就真係冇咩玩番既價值頂多有岩蟹同浮岳係上面果d冇得打囉

咁唔關事喇 只係你宜家人大咗 冇咗班可以一齊坐m記打機 一齊on9嘅frd姐
唔關隻game事 講好玩一定係新呢幾代mh好玩啲
正如我都懷念以前唔識日文都可以鳩玩pkm 玩得好開心
細個玩嘅game係特別好玩啲㗎喇

最舊版無印大劍係冇蓄力

簡單直接

第一集連蓄力都無

請問太刀用咗看破斬但點解補唔到一下迴旋上刀氣BUFF?

因為你無避開到攻擊

唔該晒

我就係之前爆ib主線就冇玩，依家玩返，好多嘢都唔識

打鐵佬會話你知rare8客制會消失

Thx

諗住人不犯我我不犯人, 今晚我會識做

歡樂場黎
歡迎加入各種tk元素

PS4有無人打赤龍？

要TK人先會出R12㗎

條龍訓低嗰陣記得放幾個小爆彈增加傷害

PS4周末公義場
67tR ZKJc yKGZ

冇公義架，收皮啦

蝗黑龍confirm左因肺炎病死未

爽死先

食屎啦

有錢我都想換
無業

入左PC 有無D mod網介紹

今日太刀手感好奇怪

入門nexusmod先
其他要去偏僻d既日本同支那forum

究竟雷狼有冇咁難打呀 每次打街場都一定最少死一個

周末係咁

救命呀 有啲已經唔係新手都係咁

有3次機會唔死2次用盡佢點得呀

有班撚樣歷戰王溟波開咗成個月都唔識避大技

武器收得慢 sor 尤其充能斧

好嬲好嬲 浪費左我啲卷

充能斧直接開盾就ok啦

唔夠血唔夠氣都係會死

唔識避
次次走到老練咁遠射徹甲扮忙

[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [414] 煌黑龍延期感動肺炎

#424 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前抄左不死斬巴打套麒麟猛爆碎龍裝
好耐無用過卷

Sorry囉

煲左一陣，依家先到風漂，幾時先爆到機

有冇人玩
ps4

拎輕弩同弓既隊友最易貓
已經用輕弩 連大技都唔識避

可能腦死緊邊識避

擺低曲就會有巴打幫你推到爆機(好似係)

有冇冥赤團 Ps4

歡迎加好友一齊玩
44985588

PC STEAM 好友代碼

集會code呀16 digits

有危3 有無人一齊刷

呢到興擺低個集會曲

仲有冇雷狼場 冥赤都可以

Ps4 雷狼 危3
7vxr WzaB ttcd

每次都係熄左機先見到有場

下次見冇人就自己開 好快有人 應該係

PC
!dMLTG$dWj8j
開住訓

想試下玩弓
係咪帝王弓最勁?

有無pc冥赤
終於打到

正 出番冥赤，打番把大劍先

曲？

ps4有冇冥赤龍場？小弟新手

記得睇頭po 冥赤攻略

一回殺

點解我搵唔到個任務

新成點 有冇風暴槍

去冥赤嗰度再揀參加任務

原來我未打獄狼龍

差少少

煌黑真係好正

一次過走哂嘅
斷線定撤

想整多把爆破用下，刷成晚就係唔出爆破

赤龍冰弩咁難出既咩，刷左幾場都冇

想問下有無人用大劍打到MR歷戰黑角龍可以分享下心得？上網連一條ta片都唔見......

點解d人打冥赤都可以經常3貓。。。

帶音爆

冥赤條尾好難劈
成日fing嚟fing去

想用冰弩射冰彈？

散彈

屌，連續2場3貓，已經唔係低mr架啦

去game8搵場啦

有冇real

散2 點解唔玩散3重弩？

唔玩重弩

點解第一次打赤龍走佬有時會任務失敗？
我理解係第一次打走佬係中止
之後打唔死走佬先失敗
我有冇理解錯

差5 隻冥赤剛角就整到套裝之後就係到洗武器

有第二隊？

好似有
但係4個係打完重新打3條bar都full

雷狼龍顯靈

有冇清有聚魔歷戰黑角

有
曲？

要劈都劈我先啦

6iGH xNXp m3zG

點解打17分鐘

full咗喎清

#Rck 4W63 TbLC

問d街友（我用帝冰輕都可能關事

麻煩晒你同我打條閪龍

隻雷狼怨恨咁深搵埋溟波又閃又轟又落狗屎
點瞓呀大佬

中間已經打到冇乜精神避成日食風
森林打鋼龍真係搞唔掂

反正聚魔任貓，唔驚啦

打雷狼用屬性彈

17分鐘打雷狼？
U do not deserve 公義囉

系統就係見佢打咁耐比粒公義鼓勵佢

17分鐘真係誇咗啲 單刷都冇咁耐

我刷極都冇 好嬲🦷

PS4 晨早雷狼滅族團

風暴槍係咪客製 II吸血

1吸2屬

Thanks

出一出去先

冰屬連射打落去都120傷喎，無食藥，我覺得冇問題啦

你唔好睇佢輕描淡寫，呢d大佬講句說話有深長意義

客制2屬先可以突破到雷槍個屬性上限，測出黎睇唔到架

換左凶豺龍大劍終於過左斬龍
之前一直用防衛隊, 睇黎都係攻擊力問題

咁我下次雷狼入去掛半個鐘先開餐

有冇人？

巴打堅持單刷好有恆心

有冇冥赤

有咩問題？

有無巴打刷珠

我打4分半鐘都冇公義

有冇扮忙棍配裝同覺醒？
我都想扮下忙

上面有人打17分半先有

呢個先係正常玩法

挑2都唔開心？

又唔係唔開心嘅
不如如果係攻二我會再開心啲

岩岩打完一場，黎緊

散咗場

Sosad 有緣再會

轟龍一take pass埋
頭先清上位任角龍跌左粒無擊珠
上埋差唔多1400攻，google過下一把再提升應該就係final boss個把?

新手想請教下所謂刷珠係刷邊個任？
定要解放聚魔刷古龍

活動雷霆鳴神/危紫調查任

挑5護石加猛碎心口已經夠挑7

追左post 好似冇冥赤場
Ps4 冥赤 有冇人想打

4bYA vGtQ HPLp
-15

冇人入 街場算

眠撞流天下第一

用真名打mh

叫我搵青瓜足跡
邊到搵比較快？
以前無打過

呢個cls單發打死

有無弓兵高手?
想問下弓依加最勁係帝王弓?

放埋爆G喺牆一齊撞爆

駛乜爆G
你放爆G嘅時間夠眠多次撞多次啦
少少傷害算得啲乜嘢

事實證明公義易出過仗義

都市傳說
HDD係易啲出公義，個個3粒起跳

推 蟲棍高手解答

新手想問下啱啱開始打聚魔應該專注打邊幾區先

蟲用速度型切斷蟲速攻 有心玩既話可以5隻屬整曬

一陣試下先
如果玩冥赤爆破棍有冇得諗？
thanks

爆碎好過冥赤爆破

你地粒強壁珠打咩出刷條魚刷到好迷惘

咁要返返去打猛爆
冇哂爐心殼

你唔想要就會出嫁啦
一切隨心隨緣

龍屬可以唔駛 危3弱龍得滅盡同恐暴 但前者都弱爆破後者都弱雷 愚見

其實我個出珠系統係咪壞撚左

其實你要乜？

1號特射2 防音迴避
2號攻2 防音2 防風2

想問下冥赤衫同腳 係alpha 好過beta?

禁完配裝器先知
有時可能要用a裝

特射好珍貴
world小妹最後出
iceborne又係最後出
利申得1粒

any pc

咁都響街場撞到巴打

2分30果場真係有d意外

唔明點解r11既防音迴避可以得0粒

r12嚟架, 防風迴避先係r11

我係名星

我都冇喎，殺咗160條雷狼

有一次喺街場危三撞到呢度某巴打
我第一粒公義就係咁樣得返嚟

r12黎

打咩？

反而想問下巴打們有冇試過打雷狼出逆2同解體力

有呀 解體好似唔難出

巴打會唔會刷珠

刷

咁睇落我個出珠系統有問題

第一粒唔知打本體邊隻歷戰出 嗰陣未玩盾武
第二粒係歷戰王熔山龍之後就未見過了

t78v?pvNKuQX
珠?

系統叫你直接裝粒迴避2碌哂d鳩叫佢

4a把盾斧專打隊友

我都打咗好耐都冇

你唔識野 tk隊友先會出靚豬架

自從無出psp就無再玩mh了，新果d龍係咪好難打

隻隻龍都過動症2g最中意亂走嘅轟龍嚟到iceborne 反而覺得好易打

但相對玩家都好多技反制 又衣裝又撞牆又吸血又上車

有逆2冇解體

聚魔都出啦 依d辣殺豬

ps4有冇冥赤？

想刷猛爆爐心殼，有冇人join

打左百鳩幾隻雷狼都冇

Data base無數據
你點打都唔會有

係咪博俾人TK
想要龍擊砲定壙散？

Game8搵場無伏好爽
冥赤1回Lv16，得3個人打都係16mins

其實蟲棍下刺前必定要收蟲？
見人話唔收會少左傷害，
但睇TA片又唔多覺刻意收蟲

飛起+R2?
唔洗收

硫斬龍個把

咪臭係
差唔多600MR一粒都未見過

有無朝早刷豬場
PS4

Real?

求聚魔 沉睡龍脈大骨
PC

唔係去森林執就有咩?

唔洗高lv先挖到?
我挖極都係低級骨

繼續 挖下挖下就有

入親冥赤啲場都有一半人掛機/聚魔

Sorry囉下次唔敢

想問下太刀放速納有冇用?

點解太刀要放速納

特殊納刀快0.3秒
無記錯的話

今日打三場街場雷狼 挑體 達2 超體

PC
u7Mpp4FnvbKJ

成日差少少收唔切刀出拔刀術

冇人？

咁實戰多唔多人用?

食緊飯 好快有人

你想用多啲居合拔刀氣刃斬可以落

食完了 開打

有冇人

兩個

PC有冇場
好迷惘 唔知做咩好之前玩開ps4 前排轉PC 跟住一直衝哂世界同冰原既主線 想砌裝又冇珠 刷活動雷狼 D珠又唔係好岩洗咁

我又打 得唔得

u7Mpp4FnvbKJ

夜晚再打

刷大小金出左

有無人一齊打極貝?

又係無強壁珠嘅一日

有冇人刷雷狼龍珠?(ps4)

碎龍其實唔係話好難
最煩係隻仆街蒼火亂入

刷左15隻上位歷戰炎妃都冇大小金，係咪刷返M位會易出d?

入街場刷火龍
三個用輕弩/弓, 我自己on99用大劍唔知做咩

銃槍全彈爆射好正

有冇ps4冥赤

起碼有爭奪地盤
算係咁

我刷左成日魚 最後出左

猛牛龍死全家

片手有咩技一定要出?
有冇裝參考下

幾時先有煌黑龍打

斬尾靠哂你

家陣3種，物理達人藝百爆，基本同太刀一樣校服，差不多既技，建議極短紫斬（銳55全攻）再出挑7，如果你保唔到呢個斬位，就冇咩用既價值

第2種，帝王金武器配5冥赤，出屬性6，貼屬性，挑，攻出到幾多出幾多，基本打泰王劍，但就算主屬都好，jr仍然係該套最爆發既打法，比寒氣片手好既地方就係每套jr前可以先打幾劍，打多幾劍就有幾多傷害提升，用盡個倒地，同一個拔刀時間內，打得出第2套jr開始超越寒氣jr，同埋要睇屬性肉質，同埋火，龍，雷斬味唔夠要上剛刃

第3種，寒氣片手，用冥赤武（鍾意既造齊5屬3特屬都得）,覺一格冰咒，一格銳5，搭鐵腕出挑7，亦係拔刀玩法武器既校服，爆發威力最好，900屬既屬會都追唔到既jr傷害，同一拔刀時間下打出第2套jr總傷害被帝王追上，第3套被達人藝物理片追上，但實質戰鬥上基本唔會出現俾你連續打3套既機會，連續打到兩套機會都少，所以寒氣片手居家旅行都好用

但有一個問題就係jr係一套相對好很快既連技，倒地一套時間一定有淨，如果倒地後只打一套jr一定會輸俾屬性肉質靚既帝王片手，因為帝王片手貪刀都痛，但如果寒氣片手你用秦王劍貪刀再jr，得出黎個總傷害會提升得非常少，打耐左會比打屬性吸收20以上既帝王片手超過，所以寒氣片最好做到貪一套後跳盾擊先，或者直頭打頭4刀jr用黎貪刀先，咁樣先用得盡個寒氣，但都唔容易，好易miss

老老豆豆 你知幾時可以用居合既 唔洗落都居合到
唔知個時機既 俾你落完都係居唔到

終於有攻2

CG長槍好辣殺系列1

CG長槍好辣殺系列2

天彗

Ps4 赤龍一回場
風暴弩優先
已有一隊
歡迎新手

等埋！

大佬我想跟得唔得？

唔夠人開第2隊

係咪3區都係風暴槍>水輕弩

以前開荒洗碎龍真係打到燥
碎龍蒼火轟龍斬龍成日同場3p onlun9

D人入完黎又唔開係咩玩法

未爆曬手腳頭，用返全風暴

應該係大低mr，唔敢開
其實fail都無事
其他隊打完，低mr隊盡量爆位
殺唔到，一樣有3把武，可能4把添
入過任就嗯

有入任就ok

冇人開班日本仔又係

岩岩果場13分鐘都幾快

怕羞嘛
有人開就有人跟
不過食飯時間又係尷尬
個場full，不過無乜人開任
我陪fd打兩場，carry唔到咁多
不過殺到，其他人應該點都有一，兩把

頭先都有4把 依家d人走曬

追尾果個好攰先13
可惜無斷尾
如果全4風暴
11-12分鐘
20分鐘低mr都殺到
有一兩個高少少mr carry就可以一回
風暴係爭取低mr爆位成功率

打左兩場2，3兜友

請問d珠既出現率同唔同自己mr有關，小弟mr250，打左成日歷戰三星都無勁珠

我睇人玩speedrun有樣嘢唔係好明。點解要飛翔爪上頭打到隻怪轉兩個圈先，你話容易武器軟化我都明。但係有人明明拎大劍，上一次頭軟化就得，都唔需要先用飛翔爪打兩下軟化

FULL哂

開挑7? 拍3下就會嬲

唔關事

又要回帶某巴打

原來係咁 之前真係唔知

唔該巴打
想問下平A有冇話點連最有效率?

其實用風暴由頭打到尾 定係三區先拎出嚟用。

最後有幾多把？

習慣風暴由頭打到尾

1區風暴，2區赤水輕弩/冇就風暴
3區1赤水輕2大劍1蟲（3區冇講明就隨便）

盾斧玩超解
用邊把最好
冰用絢輝
其他屬都係用冥赤？

有冇大劍裝抄下

5分鐘內打完係咩事

點解4分打完...
有bug？

好似突然猝死咁

係嚇死我

3帝王2鐵腕
看7挑7攻體超弱集3轉1破壞1(衣裝各放2破壞
碎光客會吸屬

屬性盾斧全部都金羊

水輕弩打冥赤係玩水冷彈定榴彈

水彈
建議唔好咁複雜
4個全場用風暴全拆
新手20分鐘內唔難
尾除外，已經14lv
多一隊就16
無謂換黎換去

平a最大動作值圓圈第3下同時又係連招中圈+三角，打金羊頭打過350一刀

要講效率就要詳細講下個動作值分佈
秦王分3個部份

拔刀斬之後
part a 平時轉方向三角*2（冇突刺）or 三角*1（冇突刺）+
part b 企定3角*2or企定3角*2+
part c 三角圈or圈第3刀

咁為之一套泰王，可
而動作值/時間即dps分別係c大於b大於a

a part，片手手位，所以建議打突刺，唔打突刺就要直入b或c，而a b c 3 part都可以入返a，而a,b part都可以直接派生出c，即係話只要你唔好出到劍盾連擊（企定3角第3，4刀）或者盾擊（冇企定按圈），泰王劍就會成立

但泰王劍因為有c大於b大於a既動作值關系所以盡量派生出c同少d無限按出a係重點，a係泰王迴圈關鍵，上面所有連技中每一刀都可以用轉90度方向三角位移斬入返a，所以水能載舟亦感覆舟勁多人只做到往復a，傷害好似r痕咁，但動作值最高既c又會踏前一步，如果盲目咁c就會越打越錯位，所以b既存在俾時間睇定d係有需要既，泰王要打得好就係盡量用a,c既位移偷刀，唔適合既時間入b再c都好過係咁a

2把

第2場黎架，我同條友2條友打到最後都唔組返我，正仆街

錯字edit返

thx 巴打好詳細

一齊光復近戰啦

除左1區用風暴最好之外
唔想煩2同3區用赤水輕仲快啦
不斷穿前後腳幫佢洗腳

有冇PC場

除非淨係想一回殺
唔係水槍打胸廢，爆頭慢，完場都拆唔哂
體感風暴槍傷害唔會輸好多，但拆頭快爆胸易，做得到就風暴槍啦，係煩d

呢兩把都係覺屬3再搭怨恨？

把嘢點客制
講錯咗做覺醒

今日無集會所玩

好似已經有人用帝王雷打冰彈
不過個問題同水彈一樣
爆位廢，又要識射擊角度
輸出可能多5%都未必有
仲要係已爆既位先高返少少
新手又未必有
新手用風暴最方便舒服

你擺低code 就有

2屬 1回 最緊要舒服

f48M=uQ3vdEv
開左場 但係唔知打咩好

有吸血嘅話咁怨恨係咪冇用了

仲bin緊

雙刀鬼人spam三角咪算搞咁多野做咩

巴打你係玩邊款?

最仆街係之後成明場兩隻係度磨爛席

去咗出面打聚魔

要破心口一個換大劍就夠
傷害點都係赤水輕洗腳高，2區就破頭翼背腳
風暴又煩要控最後個2下，冇赤水先局住用

新手冇赤水輕可以用水妖鳥/泥魚龍輕弩
簡單整到又易用

都有

射屎彈吖嘛

屌你老尾冰咒痴撚線玩超級系
又近攻又laser又控場又封位
之前我打過d都係bb仔

街場冥赤最on9既係D人會不停打已經爆左既部位

瘋狂上車劈佢個頭就得上車可以避佢8成招不過斬味會麻煩啲

係呀
佢屎忽鬼黎架
尤其未有頂級武器sm佢嗰時

你避到佢尾插想打佢呀？
佢即刻飛起囉

諗住企遠少少補下血呀？
噴你冰秒殺囉

未齊珠唔同你地肝聚魔

Ps4冥赤
#bacmRXRtpR7

問題係果3隻既行走路線高度重覆
屎彈射走一隻3分鐘就黎第二隻
火山碎絕對係數一數二閪任黎

傻豬黎
打聚魔依家係for新手刷豬
聽晚新小隊招人

一場50分鐘，啲豬有1-2頁
跟大隊砌套散彈就ok
套裝好簡單，無乜特別豬
打危1咋嘛，又可以升mr，又可以上4條7
強迫豬？公廁一晚出幾粒

試過3隻同場我射走隻碎龍
順便迫佢出外面打
熔岩洞打好麻煩
剩低2隻鬼打鬼

以前求offer神
依家求珠神

點散彈裝

陰公，真係咁多人冇強迫豬

即係我呢d已被遺棄啦

有新小隊？

啲人成日比名片我，其實有咩用？又唔add我入小隊？

我都要刷珠

個場冇人打赤龍

打慣猛爆打番普通碎法國原種仲勁

咁掛機法條友係咪出咗事

照跟就可以聽晚應徵做聚魔見習散仔
入門基本送強迫豬
早刷早享受

新小隊只打聚魔個喎
刷細級豬刷材料
升4個7，5個7，6個7
不過啲人都係1點前off

掛咁耐機電費都成舊水

新手岩岩買game用鍵盤玩左陣 想買手制玩 有無邊種手制推介？

Xbox 正版手制
老翻副廠手制9成垃圾
Steam 手制未用過唔知好唔好用

想問下聚魔4個7係咪鎖住地帶不停打就自然會升?

第2種會唔會落逆恨？

打怪就會升總lv數值
平常人開曬6區應該做到114777
鎖唔鎖區無關係
鎖區只係唔想多餘既數值加去已經7咗既區
因為7咗之後仲可以吸多半條隱藏bar
阻止升其他區，一升就影響舊區
不過控得好，係唔需要咁多溢出值

最後多數挑同逆恨簡，落滿挑先，爆率果面可以有d鬆動簡其他技如耐衝，逆恨

啱我 但打完公義先

舊個啲人好多都齊豬又999上岸棄驚
今晚你入新小隊希望你正常時間on到
小妹會吸多啲聚魔見習散仔
你可以照開狼B，其他活動任
應該好多新手跟

我都想打但平日要12點幾夜晚先on

又一個時差撚
人大玩撚猿可以陪你
小隊多人又常on
實有夜鬼陪你

你搞錯咗 我咪新手
近戰裝 無精5 就唔識打

歡迎夜鬼

唔打散強係咪唔受

新人留名岩岩先打完冥赤裝同MR51

起碼要2個散強
近武要無乜前置起手既武
太刀
打危1咋喎，點洗勞動到教練
個打法係for 1-200 mr，快上M位既人
無乜舊珠啲，又想升下mr先join

NO TK分小隊招人
Gameplay 以熟悉怪物招式 練習技術為主
即以非重弩散彈, 撤甲, 麻眠控場情況下 通過輸出速殺為目標嘅玩法
會刷豬, 聚魔 亦會打非主流嘅近戰赤龍部位全破壞一回殺 or 爛輝
有意reply
目前得小弟1個

me

今晚8,9 點後po 個code 一次過加人

冇雙999班大佬咁勁但想練技術入唔入得

有心想練 就入得

差好多貼皮素材

小妹晚晚開聚魔，實滿足到你

有性趣
太刀俠想玩下盾斧 但係成日斧模式貓

啱喇預埋，好想玩返近戰冥赤，家陣唔用槍好似對唔住同房咁，d5屬武整左出黎又勁打雷狼，自問之前打得太功利

咁你湊埋我啦

求carry PC冥赤新手
Pc8Ec&JK@Ruv

赤冥原意就係用唔同武打唔同位

用冥赤輕弩打冥赤有咩技一定要有專打頭翼？

原意: 唔同武分工打唔同位
現實: 4弩

用弩唔用腦
光復近戰

弩只係快同穩
但全部分破壞好難
你要全部位一定有斬系武

4點先得閒
睇下你仲係唔係度

我發現街場好多人都唔中意奶隊友 明明唔救人就3貓

真呀 暈咗都唔奶

如果ps4 同pc 個save可以互通就好

咁PC咪有得玩風暴槍囉唔得

我返工放飯諗住玩一陣，點知成日部ps4都俾屋企人熄左

想玩pc啲mod

有咩mod過癮？

想練 操蟲棍入唔入得

跟隊+1

睇打咩 刷珠任果類
基本有時比人掉左出外面
貓飯都冇藥都唔會食
多數係出新龍要刷裝先會認真

1001

打左350隻雷b都冇攻2特射2

我有7粒特射2

幫人推

鐘聲響起歸家的訊號

991

SSD?咪又係要等埋我

輕輕一推

你 我 兩個 HDD

幾時出煌黑

有無人而家玩

垃圾驚是沒人玩

點解我齊豬仲要打雷b

999